# Телеграм бот

## Для запуска бота необходимо сгенерировать bot token в телеграм у [BotFather](https://t.me/botfather) (@BotFather)

Затем необходимо создать файл `.env` и поместить туда токен

```yaml
SBOL_DICTIOARY_BOT_TOKEN="<сюда токен>"
```

После этого просто `npm i && npm start`
После запуска можно найти своего бота в телеграм и начать общение командой `/start`
